有冇巴絲打知埋土大學 政政好唔好讀？

見到Band A and B都有面試
而且收生差距幾大 （睇翻輔導教師聯會份統計）
由17至23都有人收
唔係個個分都有 會間住間住

Push

好，微觀機構管理同透過政策作宏觀社會分析，有助你入NGO做

理土

Ken 哥做咩負皮

錯啦
吾城係第一
HKU係第二
埋土係第三